愛因斯坦，原來落左地獄

神棍

D受訪者有智慧過幻共貧憎多多聲